估唔到林鄭都係認同sleep is for the weak

4點開記招

佢岩岩訓醒

4個人 可能岩岩打完牌黎

波台近期weak左好多
訓曬死
最少都要蠃林鄭啦 波台狗

我地又唔似港父sir您趕住紮職

見有人叫記者著睡衣去記招真係成事就好笑

鳩sir定港父sir勤力d

Best never rest

慘撚過涯夜睇閪波...

林鄭個衰妹真係
咁夜仲逼人打j

大家要記住責任在林鄭 唔好睇完佢個記者會比佢分化

和平示威；200萬人視若無物
勇武抗爭； 被社會譴責

我明和理非既人未必認同勇武手段
但要記住 兩派系人目標一樣

五大訴求

只有兩邊合作才能有機

只要唔割 我夠膽學三哥講 政府 就贏既機會係零

擺明4p完啦

我不嬲唔訓